求Admin Bam 9 呂麗乳瑤！

洗版，好煩！

我上連登都係想chill 下

唔想比依d野煩到

利申：我唔會做block 人依d 掩耳盜鈴既事

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Admin 再唔做野，我會拉大隊離開連登

收皮

走啦仆街

屌你老母 一講曹操曹操就到
再唔ban 佢真係人神共憤

手動BLOCK柒佢先啦.
同意要BAN

肥絲玩咁耐都無事，不過你放棄啦

要block都block左你先

用 bot 自動 post 架

歡迎

拉大隊

拉大隊返香討?

躝啦樓豬

走啦老鼠
大是大非都仲玩膠

條隊得一個人

返baby kingdom la on9

好行唔送

樓豬條大隊是咪同林鄭個大台一樣

who are u ?

文宣你又唔做，
有人做你又出嚟嘈係想點？

嘩，我跟你搵食呀大佬

係 0 呢 d 人無地方去架

Admin ban呂麗乳瑤仲多人走

拜

你番香討啦

Block 左 ( Show Blocked User - Mateo_Kovacic )

比錢我跟你走

開po果個乜水黎
真係唔識

拉啦屌你老母
咪撚比我見到你再係連登出現
查你IP知你住邊
到時你跪地求繞都無撚用

老鼠你夠話離開車區
幾時躝呀？？？

文宣工作

第一個block 7你 chill你老味

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第37日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

收皮啦樓豬

笑話一則

收皮喇屌

返去 baby kingdom

我真係好撚驚呀.jpg

拉大隊

拉邊隊呀？警隊呀？

你自己一個唔中意就要全世界陪你？
躝啦垃圾

898

( Show Blocked User - Mateo_Kovacic )

你走啦, 冇人想理你呀

文宣都唔比你玩微博啦

走啦屌你老母

你block咗佢，九月再解封囉

你話bam就bam？ 我話唔準bam

已完全封鎖垃圾樓主
請大家用不推文回覆

求人咁撚串?

唔想睇手動block咪得囉

岩 都係一齊返去搵牙糟算 上乜野兒登

走既人應該係佢，唔係我

搞亂連登仲想逼我走？

ok bye

Bye 傻hi 樓主

又係波台癲狗

支持樓主快啲走，即刻走

邊個叫你走？

老鼠

邊位，冇人識你

走啦柒頭 不推文回覆

仆街 㩒錯正評

人起朵 你起朵 而家無人識啊

同意手動block
點解要ban呢

屌 咪係
煩就真係煩d
但宣傳效果黎講真心有用wor
唔信會有人嫌佢煩而唔出
咁仲有乜好屌

快d拉埋你d低質會員走

過舊登啦

你走啦

Block 9你先

走啦傻閪

如果佢冇用BOTS就唔洗BAN.
用BOTS就要BAN, 唔洗永久, BAN 24小時左右都OK.
ALLOW BOTS點都講唔過去.

要chill去babycondom啦柒頭

舊登有個好正既policy
連用api起cache server都唔俾

拉大隊返舊登

一人大隊？

躝啦屌你老母

完全封鎖

竟然飛機

咁撚想chill就del撚左連登慢慢chill

屌你老母啦
人地做文宣咁撚多嘢，你做咗啲乜7呀嘈嘈嘈

你邊撚個呀大隊?

柒到縮番入老母閪都唔掂

走啦

大家block柒樓主

食屎啦你

車狗死返入去護級啦

加油 食住花生等睇你拉大隊

唔鐘意睇你咪block柒咗佢囉
On99

仲要佢都換咗gif做jpg
費事曬人data
文宣呢講
佢認第二，冇人敢認第一

樓豬收皮啦

躝啦

你無做錯！

車九真係on9

屌你老母 我而家就block鳩你

byebye

波台狗

要解block先睇到呢個post

邊一個user係叫大隊？

已block，堅煩

好行

又一隻波台狗

收皮啦

雖然BOT post 係幾煩, 但係又幾洗腦

係都ban你條撚樣先啦，同班狗一樣無良心
祝你全家失踪，呢世都搵唔返呀
躝啦，柒頭

唔覺

開BOT黎?

你個名真係啱你

喂架飛機去左邊？
你無做錯

不如獨立一個波台狗app啦，真係好撚煩

樓豬柒撚到要縮返入老母個臭閪到

想睇你條「大隊」可以排到幾遠

樓豬我屌你老母臭閪啦，樓主死撚番香討啦

收皮啦波台狗

Block 樓豬就差唔多

收皮啦你 人地做正經野你係度廢up要block9人
你自己走囉

求admin ban 9樓主老母 佢個弱智仔好撚煩

樓主

收皮啦，無人識你呀

I love 乳搖

有新gif

G持樓主

大隊，有幾大呀睇過

講野d語氣都成個藍絲廢老咁

自己走啦屌你

請問你條大隊有幾多人？

笑撚死人咩

咁咪人地block你囉 單機啦你

拉大隊你邊個個

走啦垃圾車狗等降班

提提大家善用不推文回覆

佢好多分身

樓主姓大名隊？

今時今日仲淨係掛住chill
死撚左佢啦

走啦撚樣

大家屌佢都唔該不推文回覆啦，上熱門啦

快撚啲走

Block 7你先啦你老母臭西死藍絲狗

你邊位？

食屎啦樓豬

go fuck youself

你做乜9

支持

其實你可以自己BLOCK左佢..
原始人咩......

咁你走撚硬都得架啦

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

又係Kovacic條波台傻狗
影衰曬我地波台手足

Bam llm

樓主痴撚線？

覺得煩咪走
香港水深火熱你話文宣煩
返上大陸咩都唔洗睇咪唔煩囉
屌你

收皮啦傻閪波台狗

加油!!

收皮啦車狗

再見!

3毛

五毛大隊

又block 一件

人地每個POST都只係文宣一次就屌?
佢又唔係狂係同一個POST洗

好行夾唔送

你blk佢啦...唔好搞咁多野啦...

CHILL你老母呀, 走啦

樓主收皮啦

屌你，收皮啦

單機啦 柒頭

單機啦on9仔
好行唔送

睇下自己有幾多個負皮先啦

唔送

走喇傻仔

係走就快 波台狗

block你就有份

再見，單機啦死港豬

影衰車迷

就係你依啲人做臭波台個朵

g持你波台狗樓主吔屎啦

躝屁趷路啦人形垃圾

躝屍趷路啦人形垃圾

拉大隊走人？

幾多十萬大軍呀？

Gun

g持 真心覺得佢巧能煩

好撚柒啊屌你老母

大隊呢?龍尾排到邊?

可能佢有幾個分身

k

走啦屌你老母
你老母俾成班黑警奶爛閪
你老豆打靶死呀，走啦柒頭
拉大隊屌你屎眼呀

雖然支持和你飛，
但係用bot洗版有機會帶到風向同大台，要注意

走啦 無人識你呀

bye

想chill唔該黎波台

為左香港 其他人付出幾多
要你少少data 係到嘈山哂

拉大隊
𡃁仔你邊撚度架

不推交回覆

咪影衰車迷

0.5已入帳

block米得咯屌

分化撚請你自己走

你呢啲真係正一波台垃圾
你睇下其他出名嘅波台ching
佢哋全部大是大非都唔撚會玩膠住啦

你個friend個名叫大隊？

樓主一齊走！但我同你加埋都係得2個人....

( Show Blocked User - Mateo_Kovacic )
去平行時空啦你
好行夾唔送

好驚呀請問你有幾多個人?

我block 你囉 ok?

原來係波台弱智仔 又係到發狗癲

完全封鎖「Mateo_Kovacic」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

係就快，唔好等下個禮拜

走啦on9

啱 真係要BLOCK

完全封鎖「咕狗」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

支持呂兄

啱 我都已block

完全封鎖「分化撚」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

拉隊返帝吧？？
好行夾唔送

呂麗巴機場見

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

走啦 再見

Bam 鳩你

On9 咁同共產黨有咩分別

支持呂麗乳瑤巴打

Chill你老母

起一起底 原來係波台老鼠
好行唔送

收檔啦 仆街

屌你老母on99

啱啦，拉走警隊

快撚啲走啦你

收皮啦連登仔，夠2萬負評我永久退出連登呀

你嘅大隊有幾大?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

開站務台都有2000負皮真係好野

做啦 屌你老母，唔做俾狗屌
講埋咩user

gchi

who the fuck do u think u r?

假膠？反面宣傳？

呃負皮

走啦 影衰高華錫個名啊

原來係波台嘅

Block 左樓豬

Chill你老母咩 傻閪

Who are you 🤣🤣？

當自己係邊個帶大隊

無人留你呀

有咩問題？

大隊走咗未

快啲拉
即刻拉 馬上拉 唔拉正契弟

拉大隊
拉啦快啲

波台垃圾狗係on9啲

要求bam左樓主

傻人發現案

支持你搖快啲

單機睇波啦你

你撚有大隊

躝啦 影衰波台手足牙

而家全世界都會block9樓主

樓主邊撚個？拉大隊走 笑唔笑死人

DNLM

連仔表示好撚驚

無人識你喎

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

當自己邊個冇大台呀呢度！

Chill你老母呀chill

你邊位啊 拉大隊

好波

個大隊有幾多人？有無十四億？

chill你老母呀笨柒 躝啦

bam你就岩

屌你老母

成功！
唔洗拉大隊走喇

Admin 做到野

巴打你的聲音鴨免收到了

支持乳搖